林鄭改禁4人聚集根本曬鳩氣 一早用非法集結咪搞掂

非法集結=3個人
新例=4個人
前排日日都咁拉架啦
搞黎浪費時間
一早應該搵我入政府做智囊

扮曬野

走落黨鐵站
邊車多過4人就拉鳩曬佢

咁工人姐姐呢？

邊架巴士多過4個人拉得

佢地攬來攬去，行過旺角東橋見到不知所謂

番工開會都俾人拉

分別就係非法集結要睇埋目的
而家只要湊夠人數就拉得
黑警可以更加方便為所欲為

立即散開！
上番行人路！

下英文呀？

Errrr
This is police
Errrrr get out
Errrrr go back road

不嬲都唔睇目的, 一見人多就鳩拉, 拖你半年一年撤控哂你時間

雖然樓主好鳩 但係駁唔到

但係之前告唔入，而家一定告得入

：呀sir我落街食飯咋
平時
：你非法集結 鎖得
聽日開始
：你4人聚集 我驚傳染 你上番行人路

你都戇鳩 咁樣咪令到班黑警多嘢做
妹仔點可以大過主人

屌你老母有閪用呀，關唔封，係咁放支那人落黎，
仲要比人繼續番工，番工唔撚係聚集呀？